[集思廣益] 71升級

不舉還不舉
不舉之後仲有好多人去遊行，應該大部分係冇去不舉既
點樣好好發揮呢班人既力量？

推

未必有遊行 早餐影響好大 咩事都唔知

如果可以直接針對政府好似好d